痴能線，東張西望條女大波到。

佢件黑色衫雖然包到實一實，但完全包唔住個型，對波好似要爆岀嚟，好能正。

好撚正

正能到痴線，好似拍av咁。

樓主老母都好大波

叫咩名？

大能過我個頭。

打J打到盲咗？

洗唔洗咁大呀

時差

阿嬋都要賣肉
tvb cls

大奶奶

開過post都話佢最正，點知負皮無數

霍金個頭原來咁細～

負評係畀你個名 似乎係

射左

好撚不安

其實佢ig同拍劇個樣都靚
係得上東張西望果陣會踐啲